★【校園至抵價】$12000請水電牌校工

無錯，你冇睇錯，呢個係元朗區某中學的招聘廣告，聘請「全職維修技工兼校工」及「全職校工」，一星期返6日，講到明「持水電牌優先」、「懂園藝優先」，再睇落去，捽吓對眼，以為自己睇錯，寫住「月薪︰港幣$12,475起（視乎工作經驗而定）」。

廣告一出，即刻引來熱議。幾乎一面倒聲音話︰「返足6日，又要水電牌，酒店同商場都已經$16,000起跳，有大部分甚至去到$20,000起。」亦有網民話︰「求其做份物管都至少$15,500，點解要拎住水電牌逗一份可恥的人工?」

再睇吓職責內容，要負責校園保養及維修、清潔及搬運等，萬二蚊全包咁濟，認真抵請。

有呢個Quali而肯入去做的，得一個原因︰想小朋友入呢間學校搏有分加，完。

來源︰盡在元朗facebook

有得入女廁

老貓去做啦

咁又唔好咁表面
可能假多呢？時間又靚
你以為物管同酒店返9-6？

校工放勞工假架咋

元朗D垃圾學校，邊個家長會想加分比個細路入去呀？你仲九龍塘D名校咩？

唔係學校想開咁低

係教育局只係比咁多錢開d個位

水電先萬二

On9
呢加有a仔落手落腳做起碼過兩皮
周圍都唔夠人
死一個冇一個

且多數六日制

有水電牌使要做校工？

我想做

校名咪係閘後面個招牌到睇到

樓豬已經apply咗

有得日日對住學生妹
月薪8000都抵啦

學師價請師傅

學校帶頭壓榨工人

咁間間公司只要有女睇，就可以$34.5請人

有游b的話，free你都ok

咩名校咁巴閉?

校工都係銀行假 同埋係五天半 但係工時長

學生價